HTC 近年最成功嘅產品

有無反對？

電話台

2013 HTC One m7
之後嗰啲
差其他廠成條街